ryzen 5 1600 溫度

巴絲們 點解我粒u係bios待機都成54度
睇你地都係30幾度
stock cooler

散熱膏搽得唔好

ard 40度都好似正常

check soc voltage會唔會太高

bios reset左
voltage係auto

bios 行full clock正常會熱過係Windows idle

讀數幾多先

點解我用AIDA64check大約40度
bios唔準定AIDA唔準

原來係咁即係bios 50度係正常？

唔停 成日跳 1.1X~1.3x

我架 notebook入 bios 一個鐘冇電，平時五六個鐘